是日宵夜

本來想整撈麵 點知太多汁變左湯麵咁

同我隻狗平時食個啲差唔多

鮑魚咩牌子

有無蟲？

你無非係想話今知食6隻鮑魚做宵夜姐

分享下姐 我好誠實咁答你 我唔係日日食鮑魚 所以食咪po下囉

譽星

樓主仲有幾多罐鮑魚未食

點樣可以由撈變湯

無數住